有冇人覺得吉仔邊壚差左？

濃湯淡左..